有咩地方岩毒撚自己一個去旅行?

因為太毒 冇朋友 想去旅行又冇人陪 有咩地方岩毒遊?

邊度都啱

東歐

去叫雞

台灣 再去埋九份十份 自己一個放天燈

之前真係有試過自己去九份 不過冇放天燈

地府